\begin{glosario}
    \item \textbf{Lean-Agile} = Marco de trabajo Ágil que hace su analogía a las líneas de ensamblaje de Toyota
    \item \textbf{DevOps} = Perfil informático dedicado a levantar infraestructura de la forma más automatizada posible
    \item \textbf{WIP} = Del inglés ``Work in progress'', su significado es ``Trabajo en progreso''
    \item \textbf{XP} = Del inglés ``extreme programming'', su significado es ``programación extrema'' y es una metodología cuya
    principal característica es que dos programadores trabajan en un mismo computador
    \item \textbf{Spike} = Código escrito específicamente para poder bajar la incertidumbre de algo desconocido
    \item \textbf{PI} = Del inglés ``program increment'', su significado es ``programación incremental'' y se refiere a cómo se
    debe empoderar a los equipos a generar sus propias planificaciones o programas
    \item \textbf{ART} = Del inglés ``agile release train'', su significado es ``tren de entrega ágil''
    y se refiere a un conjunto de células ágiles.
    \item \textbf{PO} = Del inglés ``product owner'', su significado es ``dueño del producto''
    \item \textbf{TDD} = Del ingles ``test driven development'', su significado es ``desarrollo dirigido por pruebas''
    y se refiere a una técnica de desarrollo donde primero se comienza con las pruebas unitarias
    \item \textbf{QA} = Del inglés ``Quality assurance'', su significado es ``aseguramiento de calidad''
    \item \textbf{ATDD} = Del ingles ``acceptance test driver development'',
    su significado es ``Desarrollo dirigido por pruebas de aceptación''
    \item \textbf{SBE} = Del inglés ``behaviour driven development'', su significado es ``Diseño impulsado por comportamiento''
    \item \textbf{BDD} = Del ingles ``specification by example'', su significado es ``especificación por ejemplo''
    \item \textbf{BO} = Del inglés ``business owner'', su significado es ``dueño del negocio''
    \item \textbf{IoT} = Del inglés ``Internet of things'', su significado es ``internet de las cosas''.
    Forma de referirse a cómo el internet está comenzando a ser parte de todas las cosas
    \item \textbf{MVP} = Del inglés ``minimum viable product'', su significado es ``producto minimo viable''.
\end{glosario}